［獅鳥］希望大家有自制能力

利申：有心理準備，俾大家話我左膠/分化撚

最近 獅鳥 愈黎愈多俾大家召喚出黎，
但係我想講，希望大家唔好濫用 召喚術

當初，我地係見到 黑警 執法不力，
縱容 鄉黑犯法，我地先代佢地 以武制暴
保護身邊既人

但係我怕大家 把持唔住，
變左 對方一有唔同政見，（或者撕紙）
就「先之口角，繼而動武」
最後只係為左 一時意氣而郁手
咁同 黑警 呢班有牌爛仔 有咩分別？

（其實想大家改口用「以武制暴」，但係我明白「獅鳥」真係順口/易明好多）

最後想講，真· 核爆都唔割
光復香港，時代革命

自推1/10
大家唔同意我，
可以不推文屌鳩我
我可能真係有錯，
有時諗野真係會諗埋一邊

歡迎屌醒我

朋友意見
第二、五點同意，第四視乎安全與否
第一點要視乎對方有無武器，如果有武器如刀，應該多人嘅時候用長武器先發制人或走
第三點不太現實，如果佢地拎武器，起碼都一兩隻腳啦，對等武力係建基於佢之後會有法律後果，而你知道係不可能會有

多謝你回post

我個人覺得第一點係重要既，
當然，你話人地已經攞住把刀 指嚇你，
咁正常理解都犯左法啦，制服佢 合情合理
但係如果係 講下粗口/推推撞撞/撕紙
我又覺得 未夠程度 去到要出手

始終回歸原點，都係 代黑警 執行公義（用字可能有誤）

香港人抗爭真係太斯文

我認同不應因立場不同而郁手嘅
不過講還講，佢hi親我，可行情況下一定反抗
撕紙個啲就視乎驚告之後停唔停或者有無走

多謝回post
我認同太過斯文既，
但係抗爭係咪應該對準政權/黑警呢？
利申：支持 任何魔法 支持香港人 追上國際抗爭水準

自推2/10

巴打 我覺得推推撞撞可圈可點

唔知有呢個活動嘅快啲同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

你唔走去挑釁人人地又點會無啦啦圍你呢
個運動愈來愈無力咪就係你班左膠和理非

Agger!

圍可以！但打到瞓底、爆光都仲走去抽多幾吓水，唔好睇瑪！俾人話同D暴狗無分别就唔好啦！支持以武制暴！